中聯辦，你以為真的黃色經濟圈已經收皮嗎，其實都只係同一班五毛放負，不信我換個id出post

中聯辦，你以為真的黃色經濟圈已經收皮嗎，其實都只係同一班五毛放負，不信我換個id出post